多謝退隊既付出，但作為唔同場合被咬無數次既小隊，大家從不言退

講下被咬心情
次次都係鳩屈
明明咩都無做過
可能前線有其他人中左招
但我地心態係你越亂咬我
我地團火就越大，想做更多
退縮同畏懼從來無出現過係我地字典裡面
你班中共港共mon po 解放軍黑警武警貪官通通落地獄

中共港共mon po 解放軍黑警武警貪官通通落地獄